知唔知呢個係咩病？

唔知應該開係邊度 Sorry

想問下以下徵狀究竟係咩病：

-小腿紅腫 發熱 有痛楚
-紅腫範圍大個一隻手掌
-斷斷續續咁發燒
-頭痛頭暈
-食野會嘔

其實已經入咗院
Keep住打緊抗生素針
亦都抽咗血去驗 但係仲未出到報告
有d擔心 想問下有無巴絲都有過咁既經歷

ri..

閘住

e波拉

樓豬下世小心啲

btw 唔係我 係屋企人

有朋友都係咁 上個禮拜過左身

肩頸痛

有冇傷口呀本身？ 有的話驚食肉菌
冇就可能蜂窩組織發炎

應該幾大獲

無傷口 但本身有糖尿同高

最重要用黎rule out 既血報告都冇 教授都答你唔到啦...

好好休息下 相信個醫生會落力醫好你啦

未打完 有糖尿同高血壓 會唔會都關事

係啊 而家除咗日日探佢都無野做到 唯有問下有無人有相似經歷啦

抗生素針

多d陪佢 搵多d正能量 分享埋比你屋企人

緊張係人之常情 你醫療野唔太識 上黎問只會令你愈黎愈擔心

再唔係搵其他野分散下注意力

報告都要時間 醫院有護士24小時睇住 情況會穩定 有咩事醫生都會即刻比treatment 太擔心只會辛苦你自己

可能損左少少唔知呀？？ 糖尿腳易感染出事
打住抗生素睇下work 唔 work 啦，都要等血報告

食肉菌.....

壞死性筋膜炎
即係樓上講既食肉菌
外科教授曾經講過：壞死性筋膜炎清創需要2個醫生，一個負責做手術，一個負責催他手腳快點。

好……其實最擔心個個係老母 我都唔

好……其實最擔心個個係老母 我都唔知點安慰佢好

聽醫生講係2至3日 我諗聽日應該有報告既……

cellulitis?
食肉菌？

推